[百合校園戀愛adv]親吻那片花瓣1-17+1(3)

到現在為止,親吻那片花瓣(簡稱花吻)系列出到19+1集(+1果集係外傳,仲有d補完同手機作無列入去
如果要跟埋其他人既分法既話,會搞到好複雜,所以都係唔特別分了
總之+1果集外傳就係七海分既第9集啦(注意:外傳同手機作無h

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
簡介(wiki,nanami ver.):
此系列遊戲是在「聖米卡艾魯女子學院」（聖&#12511;&#12459;&#12456;&#12523;女子學園，簡稱米卡女校）展開的，內容為描寫女生之間的戀愛。劇情溫馨感人、扣人心弦，可惜劇本短。幾乎每部作品均採用單線劇情，存在選項。如果選項錯誤，將會導致遊戲中途完結 (bad end)。

人物介紹(超簡單版):
(1,6集主角)紅色頭髮果個係我啦,另外果個就係姐姐大人---松原優菜,當時姐姐大人係二年級,七海就係一年級.
優菜大人好受人歡迎,又係環境整備會主席,呢個才貌雙全既人就係我既戀人了
每日同姐姐大人係埋一齊都好似發夢咁,每一日都好幸福,雖然姐姐大人好敏感,成日恐嚇我d同班同學
又成日暴走,不過吃醋個樣好可愛,而且好H所以我好鍾意優菜姐姐大人

(2,4集主角)左手邊既係北島紗良同學,右手邊係北島楓大人,楓大人同姐姐大人同年的,紗良同學雖然同七海同年,不過一年前已經係模特兒,而家仲向藝人既方向發展,成日見佢剩係食營養劑就算,不過最近多左食楓大人整俾佢既便當,
楓大人係經過學園祭,果次活動之後,再加上同紗良同學既組合,所以人氣開始上升......應該話支持者開始上水了
p.s.紗良同學講野好直接同大膽

(3,5集主角)左手邊果位係川村玲緒大人,右手邊係澤口麻衣前輩(兩位都是同姐姐大人同年的)
佢地平時最鍾意係間學校玩極限運動,同埋周圍放閃光,係學校一個唔覺意就會被佢地撞飛
p.s.玲緒大人同麻衣前輩睇落好似係猛獸同馴獸師既關係
btw,點解玲緒大人鍾意開全名叫人既???

(8,11,18集主角)左手邊果位係外國黎既轉校生,叫做艾莉絲(&#12456;&#12522;&#12473;),英文既話係Alice(親自去問過),另一位就係全校書法最好,而且相當有大和撫子氣質既霧島&#38635;大人(御前),
當時佢地兩位都係三年級生,而且都好受歡迎,七海覺得美夜同學同&#38635;大人好似,艾莉絲大人又同玲緒大人好似
兩位企埋一齊個畫面好似幅畫咁

(7,10集主角)左手邊果個係蓬萊泉&#29792;奈,另一位係墨&#24316;江貴子老師,七海之前聽到附屬校有師生係學校當眾kiss,再加埋之後全校一齊搞既活動之後,七海就識佢地兩位了

(12,13集,手機作主角)左手邊既係綾瀨美夜同學,訓緊果個係安曇璃紗同學,兩個都係同我同年的,因為有果個活動,所以七海同紗良同學與璃紗同學做左朋友,簡稱做一年生會,而家係二年生會了
最近覺得,美夜同學對璃紗同學既行為,就好似姐姐大人私底下對七海做既野一樣
唔通d特別優秀既人或多或少都有エロ少女既特質???

(16集主角)下面兩個就係七海既後輩了,左手邊既係白河沙雪同學,同七海一樣一年級就入左環境整備委員會,同姐姐大人一樣係樣貌性格能力都好出眾既人,而且仲有公主既氣質,所以比人叫做"白雪姬"
另一個係篠崎六夏同學,同七海一樣,係由外校轉入黎的,因為佢體育全能,而且同沙雪同學關係好好,所以俾人叫做"白雪的騎士"
p.s.七海覺得沙雪同學比自己更似前輩

第9,14,15,17集對七海黎講係未知領域,所以無介紹

資源來源網站:
1.
百度花吻吧,入面有哂所有野,定期有人做漢化同更新(只提供迅雷快傳同一個好似叫雲盤既下載網

p.s.檔案來源自百度花吻吧,本人不是原發布者

p.s.:MEGA可能要咩檔案金鑰,如果MEGA真係問要既話,就問七海啦
仲有,因為開post會自動排版,如果見到要金鑰既話,可以先睇睇網址最後有無</br>,
刪左就應該下到的了,麻煩各位

(MEGA版)
花吻1:

花吻2:

花吻3:

花吻4:

花吻5:

花吻6:

花吻7:

花吻8:

花吻9(外傳):

花吻10:

花吻11:

花吻12:

花吻13:

花吻14:

花吻15:

花吻16:

花吻17:

花吻18:

花吻19:

花吻20:

手機作(非H):

好像很多人想要的OVA:

雜物(?:

CG:

psp(只有1-10集,無5):

希望可以推廣到俾更多人,一齊體會七海同姐姐大人,同埋其他前輩,同學們既戀愛故事
另外,新朋友可以係第1集順序玩落去,或者只玩有自己鍾意既配對既集數,
都可以係直接12集開始,之後先玩返之前的集數

因為有幾集直接開既話會開唔到,所以有下面個方法

Applocale使用方法(圖解簡易版)
首先係google搵"Applocale",應該會搵到微軟既下載頁,如下圖:
撳橙色果粒"下載"制之後,應該就會下載到一個叫"Apploc"既Windows封裝檔

下載左"Apploc"之後,就滑鼠左鍵雙擊執行,跟住應該會出到下面個結果
之後就可以照佢教咁裝,最好記住個安裝路徑

裝完之後,再開一個叫"Applocale"既程式就會有下面個結果
(如果桌面無捷徑既話,就直接去路徑搵,無記個安裝路徑既話,可以去開始->所有程式->Microsoft AppLocale到搵

之後撳下一步,就會出到下面果頁,首先撳"瀏覽"個制,之後好似我幅圖咁搵返花吻4個資料夾,簡HANABINA4CN,最後再撳下一步
(p.s.開無加到其他字係後面既,例如cn,big5,bgk,chs,cht等,果個通常係日文版)

撳左下一步之後,會去到下面呢頁,之後簡返簡體中文/繁體中文/日文,總之整到程式名果行唔係亂碼

去到呢一步,撳埋個完成就應該開到了

---------------------------------------------------------------------------------------------------

由於官方出左個活動,
若果官方twitter有50000人follow既話,就會有動畫化
所以希望大家一齊入去follow下,
新開既a/c都可以的,不過開分身就免了

詳情:
官方twitter:

p.s.
1.活動好似無限期,所以唔駛怕遲左參加唔到
2.有時要用日本vpn先上到官網

開左新post

岩岩睇左套午夜兇靈,
有些少伏

我好驚睇呢d

4d 版

可愛既春音醬

btw,呢套唔恐怖,
剩係靠聲嚇到人,
見到好似幾多人睇睇下嚇醒

有4d咩
睇左2d咋

個套好似係叫回魂凶鈴
同你個套唔同

呢期得一套貞子片

我接受唔到呢d

唔係戲院睇唔會驚

1個人睇先驚

唔恐怖的,
一個人睇都唔會驚,
唔好開咁大聲就真

反而係詭屋驚兇實錄,安娜貝爾果d就唔好一個睇了

唔太清楚 我好少睇

咁又係,
可憐醬俾人感覺上,
係鍾意睇茄汁狂噴既美國片既人

一班人睇我先唔驚

一班人係屋企睇咪得囉
btw,真係恐怖既恐怖片最得人驚既地方係,
自己一個人果陣會諗返起d情節
而靠聲嚇人果d諗返就唔會覺得驚

茄汁狂噴即係整人既片 ?

黑色星期五,死神來了果d茄汁

美國風既可憐醬

不過我都係鐘意d 整人既笑片多d

原來可憐醬鍾意睇整蠱人既戲
果然係邪惡既小惡魔
雖然我都成日上youtube睇人d fail片同炒車片

我都成日睇d fail片

春音醬都好邪惡

btw,好似好耐未見過cap醬

Twitter unfollow BBC
刪埋BBC app

留名

從來無follow過
呢次bbc好似話少戰係兒童色情

多謝支持
好似係邊度見過你咁

BBC一直都係咁

對班左膠來講，睇黑鬼基佬就無問題

冇事搵野黎搞 唔洗理佢地

冇事搵野黎搞 唔洗理佢地[/quote]
差唔多成套都係女角,
而且又無煽情鏡頭,
咁都叫做色情

咁好似櫻trick咁咪直情係18禁
七海同姐姐大人既故事係咪睇完就直接判終生

btw,早栗改返名啦

因為自覺對im@s嘅愛唔及其他資深P咁深
再加上開始淡
所以改返名

歡迎回來
d狂熱fans(e.q.im@s//ll痴線佬)既世界同我地正常人既有d唔同(好似係

無底深潭

好少見有人入完坑跳到出黎

點解講到好似吸毒咁

吸毒平d，好似係

其實我覺得沉迷程度同吸毒差唔多
價錢就

點解七海個post好似上唔到吹水台首頁既
明明未夠10日架

可能太多post 都推緊

唔知呢

俾姐姐大人抱實左,
回唔到post

之前買既黃金拼圖劇場版BD 終於到咗

rich

有錢

你地都收收埋埋買咗其他野

想買電腦
而家呢部用左都5-6年
,

5-6年
用咁耐唔係會好慢咩

冇,部機5-6年前用成8000$砌
加上我又唔點打機

今日返工做冗員，頭先一次過睇動物朋友追到第十集

七海果部都差唔多時間
好似3000樓下,
btw,壞過兩次底板,兩次火牛,
加左張外置顯卡同埋淘左d零件加入去,
加埋都差唔多成6000蚊部機
諗落好似買部新既仲好

好似都幾多人睇,
仲話套野有d黑暗

睇啦

睇埋上季果d先,
岩岩先睇完夏目
仲有你地介紹果套百合都未睇

我都想睇 等埋佢出合集先一次過睇

淘電腦零件

成000蚊買部新既仲好

都係既

自從尋日朝早睇完動物朋友第11話之後喊咗兩日
想訂bd先發現全部網都斷晒貨
2ch嗰邊討論數去到小圓水平
K島嗰邊睇到話nico生放送時連付費會員都逼唔到入去

講返花吻先

官方加咗台灣通販

不過當然d貨唔及日本嘅多

套野係好黑定好感動
開頭仲以為係治癒番
唔知隻手機game會唔會復活呢

新野黎

d貨好似唔錯,件外套同姐姐大人袋有d興趣
t-shirt隻色唔好睇,算了

感動+少少絕望
詳細可以睇完之後再睇考究黨整理
官方講過隻game唔會再營運
畢竟動畫係由公園荒廢咗（隻game停止營運）開始講

新嘅，今個月先有

不過香港應該都係要搵代購

件褸睇個樣都唔錯

新朋友

淘寶代訂

早栗醬既“少少”絕望究竟會去到咩程度
btw,原來公園係指隻game,
唔知睇完之後,d人會唔會無咁易棄game呢

隻game舊年執咗
就假如打真哥斯拉時無冷凍氣左右嘅絕望程度

七海指全部有角色既手機game
btw,打怪獸無強力武器是咪即係死硬
原來個結尾有咁慘

未結尾，仲有一話
我個比喻睇埋第11話同考究黨資料就明

好驚BE

仲未睇 不過好多人都講緊第11集

今日買左張ram同顯卡up部電腦

係囉,唔知點解呢排咁鍾意出呢d動畫
開頭望落去畫風幾好,劇情治癒,
去到一半就開始變黑

ram唔貴8gb都係400
顯卡先貴

當年小圓虛淵講過話想去到第三集ed先出佢名
點知雜誌晨早流出咗

春音醬覺得400都唔貴
究竟張顯卡幾多錢

想伏觀眾

千幾

七海好耐之前買果張顯卡先700左右
而家1000幾既是咪已經好勁

都幾勁

春音醬是咪想買黎玩vr

係

Hi

之前入過黎

七海都有d興趣,
不過買部新電腦+vr頭盔好貴,
驚自己玩一陣就無興趣
psvr就平d,不過好似無咩玩

VR 聽講好易暈

七海玩/睇手機果d無事,
定係咪時間唔夠長呢

病病地

整靚左部電腦玩vr,
之後瘋狂玩
所以就病左

btw,有無中哂麻衣前輩既感冒三部曲
真係病就食藥啦

都未買VR
聽日都係去睇醫生

手機個d好似只係普通野 應該唔暈

但係都有種可以摸到果樣野既感覺
原來唔算

算 不過冇psvr 個隻咁大影響

咩影響

聽日去lunch time 去試下 ps vr

邊度可以試

食左1日藥就好勁多

$ony陳列室同又一城